戴住口罩突然想打一個好多鼻涕既乞嚏，點做好？

本身鼻敏感，呢個問題我朝朝都想問

應該除口罩打
戴住口罩都照打

戴住口罩照打
乾淨佢

往死裏打

鼻涕喊喊地幾好食
清識食

除口罩再打落人地個嘴到，好嘢應該開心些牙

推

應該除口罩向廢老打

噴落口罩等佢索乾佢

見藍屍廢老就除口罩兜口兜面咳落去

真，班仆街成日唔掩口咳，真心想噴佢

如果隔離嗰個係popo就除咗佢對住佢打

聖人

一陣告你襲警

推到有醫生入黎分享專業意見

見到啲阿叔用手指塞住一邊鼻窿大力射出來
手指再摸下欄杆咁就繼續行
冇用過紙巾

cls

真，見唔少
所以坐巴士要企既話
有野笨就俾笨
冇就唔到仆街果刻都唔揸d扶手

細個阿媽叫出街唔好乜都摸
其實係好緊要

agger
係街見到d玩扶手既小朋友
真係好擔心，每個月總有小朋友中惡菌死上報

閉氣忍住

有冇咁勁，我唔得既

應該除口罩, 企係防暴前打

揑住個鼻

隨身帶多個口罩for後備。真係feel到自己會打個有鼻涕嘅乞痴嘅話，帶住個口罩打，打完除咗佢連埋張抹過淨低果啲鼻涕嘅紙巾，用番原本你帶緊果個口罩嘅密封袋裝番佢哋，根住換番個後備口罩。